［深夜放負］做人做到好攰

覺得自己好無用 比唔到幸福身邊既人 包括家人同女友 成日都因小事嘈
乜都唔可以順下我意 你地想點我就要跟 我只係想有啲野可以自己話事 但我做乜係你地眼中都係錯
貧賤家庭百事哀 一切都係因為錢 特別係香港 呢個仆街社會 乜撚都講錢 我知係我天真 係我唔肯接受現實 但點解唔可以偶然活在當下 開心下 咁人生仲有乜意義
其實大家互相遷就 凡事退一步 有啲耐性 係咪真係咁難
我開始覺得將來更迷惘 因為我比唔到幸福你 將來只會要你跟我捱 又係家嘈屋閉 有乜野意思
終於明白原來做到平凡人係一啲都唔平凡 人地既小康家庭真係好幸福
我好撚負 好多包袱 好想釋放下 好辛苦呀呀呀呀呀呀呀呀呀

煩惱用個大網將你捕捉🚬
還是你解不開拘束

有女朋友你仲想點呀，我冇呀，我係0呀，我係垃圾啊

無錢 窮 朋友 女友 親友 自然會離你而去

好想忠於自己 但未必得人歡喜

你要求高姐

我好記得我表弟同我講過 「親戚係得個名咋 你估真係同你有親咩」從此我先留意到我啲親戚真係一年先見得一次 普通朋友都親過佢地